呢個靚女咁有氣質點解仲未「火」🔥

唔洗「火你老母」住，聽我講埋先啦

火你老母

唔洗一入黎就負晒評咁，我都未講

就係因為你未柒講又無圖先負評你吖嘛
咁都唔撚明

火你老母咩

問大家一個問題先，講起「氣質女」你會諗起邊個？

-1

你老母

喂呀～

黎緊啦，後生仔真係喉急咗少少

完全封鎖

有冇提示,咩國家嘅人

唔撚數啦

10

隆重介紹：「袁澧林小姐」

袁澧林（粵拼：jyun4 lai5 lam4，英文：Angela Yuen，1993年10月25號—），係香港女模特兒同演員，2015年幫美心拍賀年廣告而有「美心少女」呢個名[1]，亦拍過電影《碟仙碟仙》。佢而家係ViuTV嘅藝員，2016年4月頭因為幫ViuTV拍開台預告節目《We I U》而開始出名，被譽為「ViuTV女神」；又因為佢喺呢套節目嘅形象似文青，又譽為「文青女神」。

其實，傳媒冠咗佢做「文青女神」真係靠害

佢好清秀，係近廿年唯一一位論氣質可以拍得住80年代啲靚女嘅一位

Cool得黎好冰山美人feel

笑起黎甜到可以即時溶掉我

身材好平均，衣著打扮亦好有時代感

絕對冇整過，細細個已係咁可愛，微整都唔覺

連登最愛嘅本土系

佢一舉手一投足都顯出佢非池中之物

🔥你老母

開2都唔打返個2

完po啦。靚同氣質都第一

唔講太多，一齊黎欣賞一下袁小姐靜態中慢慢散發儒雅嘅清新氣息

我都冇開2

嘩
點同袁小姐比

好撚豬
對住呢啲豬排 我淨係諗到茄汁 唔撚知咩係氣質

你成年前有個🔥po嫁 推到1001未

同呆灣嘅桂綸鎂有得揮

自貼更勝萬語千言

嗰個post係問緊另一條女

有圖有文啦，幫幫手正評返

打柒你

好
貼我啲女神俾你睇 等你知咩先係氣質
比多幾張等你知咩係女神

拍埋d廣告全部都好撚娘

見到佢就不知不覺好開心

頭尾不了
香港IU more

你咁講已經知道你唔識睇靚女
你應該去進修下再學人開靚女post
唔駛急打好基礎先
入門級睇下iu都好正確
因為佢被公認為女神

廢事quote cm
你可以先研究佢啲皮膚
之後到佢嘅聲線
再之後就佢嘅言行舉止
中間你可以搵啲新聞做references

唔係掛，好正喎

屌你老母臭閪

回你嗰個唔係我黎

先生你冷靜啲先

我明各花入各眼，但真係覺得佢好撚柒

Ok 屌你

1. 火你老母
2. Angle yuen都算紅左啦
3. 佢越睇越唔靚

咁既樣都女神 唔怪得欣宜咁自豪自己係肥閪啦

好靚，開始泥足深陷

唔係大陸妹黎咩 本乜撚土

十足一個化咗妝嘅中學一二年級男生

兩個都係我最期最愛

眼袋大過春袋
鼻大
冇波

比你開個咁嘅on9 post就真係靠害啦

講咩

算啦原來傻嘅

樓主你仲好意思屌柒「綁定」

唔負皮你就得
算好好人架啦

何必盲反

佢地話唔係蝗語

耐唔耐都會有人幫呢隻冬菇刷存在感 認真佢只係黑色短髮先還可以

欣宜靚過樓主po個個

0波重點,我唔想日日見到機場

差唔多張張相都有PS過 然後同我講有氣質

色調改左冷色 就話佢好Cool

咪就係 認同

又係樓主呢個痴線佬
唔知點解我覺得樓主好正

代袁小姐多謝你

留意到樓主成日出囡囡post
但係成日都講埋啲支那話

你有冇咁單純呀
我好明顯講緊樓豬濫用女神呢個字啦 呢啲咁既樣一個招牌壓死幾件 女乜野神呀 你話大波都仲吹奏下

唔係喎

垃圾 氣質條毛？
個身好撚闊

火你老母閪

想請教下用咩字適合啲

冇喎，又屈

鐘意一個人無罪

知你係識貨之人，送多兩張袁小姐過你點話

冇錯 認同

邊個俾你貼我老婆

仲未紅囉
支那仔

袁小姐睇到開始嬲嬲地，小心佢爆你樽

連林嘉欣車尾燈都見唔到啦

文青女會食麥當勞著名牌？

唔係唔好，如果我條女係咁都唔錯，但女神又未算，只能講above average

唔識欣賞

覺得自己都靚過佢
唔會post相
因為證明靚過佢 不值一提

ching繼續Po學生妹罪大惡極

pm

此po已完

好正

好可愛💖

1. 電視廣告 - McCafé® - 果味戀人系列
2. 網上短片 - McCafé® - 果味戀人飲品系列

3. 網上短片 - McCafé® - 果漾拉絲多士系列

我都唔靚

但比起佢
有自信左

罪大滔天

係幾靚
但真係求其係街都撞到幾個咁嘅樣
只係打扮上同公司幫佢build up個形象出眾
而所謂出眾
就好似ig啲文青女
一個好撚普通嘅樣 再奇裝異服一下 就大把偽文青話佢地靚/有氣質

曲直難分

She looks like a shemale

老實講
我成日覺得佢係無乜波又無乜身材嘅女仔先會鍾意嗰type
啲港女成日覺得女人又高又瘦就叫靚

係呀丶樓主有用過心思博負評
所以大家盡量令佢求負得負

nancy個身材已經贏成條街

我的菜
香港新貴 氣質女王

ดนยหยยปำยยไส

屌你做乜鳩
自

呢個 支那鄉下女生男相大陸妹咁正都唔紅

就咁樣都唔同層次,都未講都氣質。
人少少係到講
文青個感覺好似幻象咁
搞到個人感覺好冇精神咁

好似香港最多人咁著

屌你做乜鳩

原本想講呢個臭雞，可以放心俾負評了

樓主老母死咗咁耐點解仲未火

明明佢又靚又有氣質
後面貼啲韓星勁俗又濃妝又整容

可能你男扮女裝靚過佢

1樓點解唔見左？

雞咁款 那來氣質

咁都叫有氣質?

圖都無張學人開post，你老母比你搞到好忙

仿生人都第一

。。

Lm

火你個癌閪老母囉，咪咁早死呀，指撚住你條屍笑呀中国狗

你老味咁既post都可以上到熱門

屌你老母入到嚟睇第一個留言已經嬲嬲地
仆你個街竟然係吹捧呢條女
食屎啦你

樓主我再三屌你老母呀冚家產

似弱智

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

屌

我俾你講
一路行番屋企一路講丫
到屋企都仲未講完由頭再講多次

冇圖重唔火呀

on9

呢件毒撚開親post都娛樂新聞記者上身咁款
佢講女仔既語氣仲嘔心過出面啲毒撚多多聲

#128 嗰位師兄寫得唔錯，加油！

我好單純，真心欣賞就想分享畀同好，唔會自命不凡扮晒高清

一齊貼啦，一定要攪到佢大火

紅？好娘囉

林嘉欣一般般

曲線反

其實咩係文青女？同埋查實同佢有咩關係？

你覺得邊個先有女神資格？

自貼陷家鏟
唔自貼死全家

已經有巴打承繼我，開咗post3

我覺得只係同level，只係崇日撚永遠會踩本地藝人咁解，公平咩

叻
有興趣歡迎一齊貼吓

吹大咗

多謝支持

我反而覺得係大眾對「女神」同「文青」呢兩個詞太過敏，一講親就必須要用好普通啫黎踩返低佢，都幾好笑

你老母啊

火你老母冚家鏟啊

呢個套「是咁的」好似幾吸引

歡迎外國Fans

麥當勞同mabelle都搵佢賣廣告

文青女應該去cafe同支持本土手作

我開始明你地班金鐘仔做咩係咁盲反佢…

Btw，咁樣盲反法幾肉酸

幾諗同，但我有胸襟去接受不同意見

Don’t know 嬲 what？

做乜近排啲post咁撚柒低質架。。
雖然你一向都垃圾 但都無而家咁低質 吹奏啲越黎越柒嘅。。

佢值得上熱門

今日長洲見到佢😍😍

有冇人問過究竟佢想唔想成為大家口中所謂嘅「文青女」先

你個福田東門仔美醜都唔識分
都係共產黨教育所累啦，指鹿為馬
搵個小學生化妝你都會扯旗個種🤮🤮🤮

我都好想親身見一次

低質到大家都入晒黎借啲椅留個名想睇袁小姐嘅靚圖

睇完你打嘅嘢，感覺有啲想嘔

姑姑就有新戲上，記得支持

屌樓主啦，又做袁澧林打手…

你終於都清醒，喜歡唔男唔女嘅人物係令人想嘔㗎

多謝一路以黎都留意住我出嘅post，查實我都覺係幾高質嘅，歡迎各種花式留名，再送多張澧澧圖過你道謝

唔男唔女？真心想知你識邊個男仔係咁嘅樣

係衷心支持，你都可以照屈係打手嘅，無傷肝

邊撚到靚 咁都吹奏
樓主都係咪再推佢出黎 越推越柒

五官端正同靚 識唔識分呀樓主

支持袁澧林，袁澧林世界第一！
😍😍袁澧林😍😍

你依種毒撚真係連人都未識做
唔識同人相處
你係咪連屋企人都無？

其實你知唔知咩叫氣質？

你唔自貼就已經完全冇討論價值

英雄所見樂瞳
我都鐘意綺貞，兩個都有氣質，只係氣質點不同

一齊貼佢嘅靚樣，我開始冇咩貨

真係好靚

靚呀

火你老母。

佢就係五官端正再加上有氣質

想知咩係公開處決？

點解你有咁多貨？好羡慕

喂企開啲啦屌你老母

此帖必火

柒撚到

氣質本人

都唔知連登仔諗緊咩 我係女就覺得Angela Yuen好靚好靚 有種脫俗既感覺 連登仔係咪淨係中意大波雞味濃既女人- -

眼鏡look好靚
高貴有氣質

e類女仔 比人個感覺太弱(只係感覺)

好似啲愛情電影女主 比人初戀的感覺
大佬返黎現時 想要啲氣質有啲獨立感覺
唔洗日日都初戀的感覺 會好煩

我就屌你老味

可愛到痴咗線

連登入面有眼光嘅人冇幾個，多謝絲打慧眼識珠

佢好多高質靚相

同班同學比人睇全相個個？

火你老母呀!
順便block撚埋你條柒頭.

巴打請即驗眼

真心正

推

一拍埋，唔洗講嘢

wtf ，又比呢d嘢我嘆

韓妹真係靚d ，醫生技術好

整過容果D自己西走佢先貼啦屌你老母

[超多圖] Momland Nancy ❤(1-18歲) 純天然美韓混血兒超級大美人(完整版) 推到1001

收皮啦咩女你哋都話整容㗎啦
有得睇就睇有得j你就j啦嘈嘈嘈

正到痴線

好有潛質

個鼻影相好靚
真人睇好怪 又長又大

去邊可見到佢真人？

Not a cup of my tea,Sorry

死魚眼咁款

好吸引

越睇越正

超高質

I join

有冇正圖一齊分享吓

Who?

火你老母臭閪

唔識中文

你老母都想火

狗都唔想屌

你想畀狗屌

開始有星味

唔明點解咁多人負皮

好想做隻狗

隻狗就正啦

Pish

就到新年，又會諗起佢

原因？

其實咩意思？

個樣好「參」

太美麗

第二句認同

Ching sick ball

大陸仔

我冇歧視，你唔好咁睇低自己

不了 平胸又食煙

想睇食煙圖

好靚

好索

仲未推完

ching似我 一個人推

但我已經自推爆左一個po 加油

好嘢要畀多啲人知

分享是美德，共勉之

你入黎就係想回呢句？

此貼必火

幾索，求名

柯佳嬿，台灣演員

有啲似謝娜

真係好吸引

幾似孟耿如

係似，但袁仲要靚多少少

袁小姐，俾錢我屌都唔會屌

Who care